%!TeX root=../tese.tex
%("dica" para o editor de texto: este arquivo é parte de um documento maior)
% para saber mais: https://tex.stackexchange.com/q/78101/183146

% Os anexos podem ser inseridos diretamente aqui ou "puxados" de outros
% arquivos
\input{conteudo-exemplo/anexo-soft-livre}
\par
